Netflix新動畫 HOOPS 爆粗籃神

情境劇. 一位滿口髒話的高中籃球教練深信，只要能挽回手上這支彆腳球隊的頹勢，自己即能往大聯盟挺進。哈，只能祝他好運了。

幾好睇幾好笑
有以前睇south park啲feel